Задача:
Реализовать прототип TopDown Point’n’Click игры в Unity.

Описание:
Игра имеет 3 состояния:
- Загрузка;
- Главное меню;
- Геймплей.
Геймплей включает в себя:
- Статичная локация:
На локации расставлены препятствия.

- Персонаж:
Персонаж умеет перемещаться по локации.
Персонаж поворачивается в направлении движения.
Персонаж обходит препятствия.

- Камера:
Реализует один из видов: сверху или под наклоном.
Камера следит за персонажем.
Камера не центрируется жёстко на персонаже, но и не выпускает за пределы своего
Viewport’а.

Управление в геймплее:
- Поддерживается мышь и тачскрин.
- Клик по локации: отправляет персонажа в указанную точку.
- Клик по препятствию: не приводит ни к каким действиям.
- Новый клик: не прерывает текущий маршрут персонажа, но добавляет точку в
очередь.
- Персонаж обходит точки в порядке добавления в очередь.
Имеется система сохранений:
- При первом попадании в геймплей игра имеет прогресс по умолчанию.
- Покидая геймплей, происходит сохранение прогресса.
- При повторном попадании в геймплей прогресс восстанавливается, и игра
продолжается с того же места:
- Если персонаж двигался в точку, то он продолжает движение туда.
- Если у персонажа была очередь точек, то она остаётся актуальной.
- Если персонаж покоился, то он остаётся в том же положении и с тем же поворот.
- Игрок не теряет сохраненный прогресс при полном выходе из игры.

Игровой цикл:
1. Экран загрузки:
а. Прогресс-бар и анимации не нужны;
 b. Важно, чтобы он повисел n секунд и был заметен.
 c. Далее переход в 2 .
2. Главное меню с кнопкой “Start”:
a. Нажатие на “Start” переводит в 3.
3. Геймплей с кнопкой “Exit”:
a. Нажатие на “Exit” возвращает в 2.

Конфигурирование:
- Приложение:
Реализация системы сохранений.
- Геймплей:
Локация.
- Персонаж:
Скорость движения.
Скорость поворота.

Требования:
- Проектирование игры с учётом появления бóльшего числа состояний.
- Разработка системы сохранения и загрузки с возможностью менять реализации
(например, локальная или удаленная).
- Разрабатывать несколько реализаций системы сохранений не требуется.
- Взаимодействие с системой сохранений через асинхронный код.
- Возможность задавать локацию, которая будет использована в геймплее.
- Реализация понятного конфигурирования без необходимости редактирования
кодовой базы.

- Разработка в формате “командного проекта”:
- адекватная история в VCS (комментарии должны быть уместными и говорящими),
- понятный и читаемый код.

- Интересуют техническая сторона проекта и отработка поставленного ТЗ.
- 2D или 3D - не имеет значения.
- Графика и визуальные “изыски” не оцениваются.

• Не обозначенные в ТЗ требования и аспекты остаются на усмотрение разработчика.